# shortener

### Возможности

- выполните npm start для запуска сервера
- выполните npm test для прогона тестов


### Требования
 - необходима работа базы данных mongodb на локальной машине, либо установка переменной окружения DB с адресом базы